有冇人想去海馬公園玩過山車但冇人陪？

利申：想玩，但身邊個撚個膽小如鼠

唔敢玩跳樓機only

我反而唔敢玩翻天覆地